一句講曬...曾陰權洗唔洗入去坐

唔洗

入硬

係咪考慮到被告年老 有悔意 信教
屋企人及政府同事 寫10萬封求情信？
判被告當庭釋放

許仕仁同郭氏都要坐，好難講

佢同之後果個特首都應該入去坐，不過佢可以坐少d，後面果個最好坐終身

如果馬會開盤出黎，都自係曾生最大嘅貢獻嘞

90% 要

等睇緩刑！！！！

BTW，共狗仲要燒幾多港豬錢自己打自己進貢大狀荷包？？？有冇回佣咁呢？？？

要

發夢啦你

唔使

要坐既話 點慶祝

睇下幾時判

689仲在位>坐

薯片佬選贏左>仲有救

唔駛

援刑執行

坐幾多碌...